Dr.strange vs 紅女巫 （Avg4劇情討論）

我見咁多人話紅女巫係最勁

佢最尾差啲打爆Thanos

但係其實Dr.Strange 如果同T單挑 應該都夠做

Avg3唔夠打 係因為個陣Thanos有6粒石

如果佢唔係控制啲水 應該有得撚下Thanos

大家點睇

thanos有求其一粒石sw已經唔夠砌

Ds反而夠打

Av3 Dr.strange 同 Thanos打果時
Thanos邊有6粒石

紅女巫>Dr.strange

Ds可以穿越時空返去Thomas 仲係bb果陣打9呀Tom
咁sw就可以控制呀tom

5粒

marvel可以拍到美隊同iron man 55波

ds 同 sw 都係55波

Ds如果係主角 應該勁好多